(續) 依對情侶好撚嘔心5

(續) 依對情侶好撚嘔心4

(續) 依對情侶好撚嘔心3

(續) 依對情侶好撚嘔心2

(續) 依對情侶好撚嘔心

多謝大家支持！

最近依對窮酸夫妻終於搬離外家天水圍

正式進駐消防宿舍

證明老泥m同偽宅sam既窮酸生活會陸續出現係大家眼前

一張人唔笑狗都吠既相
作狀到仆街都好意思講「一不小心」

娘撚到核爆既合照

封左好多$10既利是

推到佢地收皮

好心環保啲 用環保利是啦
以為用晒啲名牌利是封就代表自己好撚有錢咩

用名牌利是封 入面封$10

痴線 整容整到

佢個面相 真係要搵個命硬男人先頂到
不過如果頂到呢條剋夫相呢
個男人會愈黎愈旺

有啲做消防既朋友結婚生埋仔都未等到宿舍
佢地結婚無耐咁快就上到宿舍
我諗真係唔係正常人住得落既地方
不過三年之後可以再申請過好啲既地方

繼續推

新屋

好撚濃妝 娶個咁既老婆真係開心

點解新年老泥m完全唔洗返男家同女家拜年既？

PR琴晚著到甘低胸上去為乜 老泥m ig story有

之前有一次都好低胸

成個紫昕姐姐咁 低胸到咁都無用啦

呢張無咁白咪順眼好多
平時執到白骨精咁

但真係瘦得好誇張 咁既骨架好難會有小朋友

呢樣真呀 太瘦要跎仔同埋生都好困難
佢真係過份地瘦唔長肉

佢把聲其實幾好聽 不過真係好撚樣衰 送都唔屌

推

再推

甘你老母

好想post圖 但成日都fail

連啲老泥朋友都可憐佢

入左去住咁耐都唔請TB入去坐下，日日同呢幾個老女人圍爐取暖
係咪嫌TB唔送野比你呀窮酸格

新年流流就狗衝出黎乞食啦

偽宅sam文盲程度原來同老泥m不相伯仲

生菜 雞扒 即食咖喱
又寒酸又頹廢
咁都要po出黎扮賢淑
乞兒偽流

新年po幾餐都係d生菜娃娃菜腸仔

個份量一個人都食得晒

連張床都係ikea最cheap嗰款 點扑野生仔呀
老泥m你無錢買傢俬咪搬娘家嗰d用囉 窮酸到呢

仲有雞翼

唔識炒菜？下下都烚

set碗碟淘寶有
等睇班痴線fans又問邊度買

好抵 好似200內1set 我都想買

係喎 點解同一個住位既角度既

好想問下佢 你老爺奶奶呢
偽生其實係咪六親不認 無曬屋企人？

我對於mmm呀妹好有興趣
係咪真係已經斷絕關係？

大家留意下
對面個碗根本冇飯
應該得佢自己一個食

偽生偽太間宿舍又殘又舊到咁都唔搵人裝修下 成屋大陸/宜家d豆泥傢俬家品
佢班所謂朋友假西到話間殘宿又靚又舒服 同老泥m老軟sam一樣bad taste 定係一樣咁撚虛偽呀？

2014年搬入老泥m間房之後就無面目見人啦

2016年簽紙
2017年搞個度縮入贅「婚禮」
都無老軟sam父母家姐親戚份

老軟sam老母不嬲睇老泥m個剋夫相魚蛋妹唔順眼
不過老軟sam老母都唔係正常

唔好買 有d似監躉餐具

絲打可唔可以再講多d

磨牙

想知SAM老母點唔正常法？

我都想知

⼃⼁⼀⼁

佢屋企有露台
係自己ig story就搵野遮住唔比人知

有露台都幾好啊 做乜鬼要遮

老泥m依排story冇晒老公影 又成日係到叫春

我比較想知點解過年拜年連老泥m父母都唔搵
痴飲痴食咁耐一搬左出去就影都冇埋？

係咪出面個景太差所以唔影出去？
但我都覺有露台既屋真係好好嫁喎

應該個景唔靚又唔想比人知住邊

其實住邊都無所謂 無錢都無所謂 但問題係充大頭鬼 扮到好幸福好童話好有錢咁 搭次飛機都要晨雞咁早去機場影寫真 荒死人唔知 睇到好尷尬

老泥m真係好可悲
日日叫春老公唔陪佢
到見到佢又po story示眾

依個係老泥m老豆

係咪見到呢到話佢無理阿爸阿媽即出post

佢最新個ig story做乜野
冇人想知呀

好撚嘔心呀想點呀

捽乜撚野 捽番上面啲老泥出黎?

笑撚死仔仔

繼續叫春一條友
真係慘 搬左出去之後見得仲少咁 都唔知點樣搞野生仔 人地老泥m都做高齡產婦啦日日恨有仔生

差唔多每個story都有意無意話比人聽自己好寂寞

我有冇睇錯？佢係咪del哂之前比我地笑佢唱k都要瘋狂po ig果啲相？

好核突呀 用盡所有方法講自己寂寞
但為保飯碗又唔敢講到明 陰公了
個塊核突布好心咪影 好似發曬霉咁

係喎 真係刪曬 一張不留

自己睇返都覺得柒驚比人笑？

佢好似自己一張床

真？ 同老公分床訓？

慘撚到年初九既拜年相都要拎返出黎post

見佢張床係單人床黎又得一個枕頭

邊度睇倒？

佢個story
遲就遲 咁撚多原因

日日都話遲訓

係佢啲story到見到

湘川滬難食到閪都話世上最好食，佢食開屎？
不過冇計啦，老泥妹見識少，口味仲衰過依家d大陸人

終於有偽老公陪喇
Caption話你知佢地有幾「恩愛」啦

最後都係忍唔住講句 老泥m你個炒車樣好惡啃

清風點樣撫平波瀾

最後個句 都過的
會考拎0分唔好係度獻醜喇

會考0分既人點解要成日扮有文采
佢知唔知醜

應該唔係佢作啦，上網抄啦下嘛

佢真係好撚煩 日日有意無意怨個老公唔理佢

平時做開呢個po嘅cd-rom都忍唔住留名 佢真係痴撚線架喎 食個車仔麵都要執相

其實好慘
個人同你結婚係為左排宿舍
自己又唔破壞得個童話故事
日日死忍 幫佢還債 又送禮物 忍埋佢出軌
佢放工放假成日要人釘人咁睇實個老公
仲要日日扮好幸福
仲攰過放工

佢ig story有個做手作event
佢一個人個樣表情勁老尷
對面就幾個女人圍埋玩得好開心

做差佬消防要偷食真係好易
佢都唔可以下下人盯人
調左更唔通又話佢知咩
真係幾慘下

好靚女

好唔大體添
得佢一個開snow影自己仲要拎住杯野飲

好撚樣衰 點解要搵啲咁既人賣廣告 完全冇興趣買

呢間野做既全部都係明星
究竟點解要搵佢做廣告

d耳環MK到
我屌

其實都推左咁耐，人地都重安然無恙，佢應該重多左人去睇佢留意佢

把她拍得美美的？

up乜鳩

笑死

之前cap依家先upload倒

有冇人覺得佢好撚誇張
送個貨要特登彈起身化左妝先
佢真面目好恐怖唔見得人？

咁好多攝影師都係佢朋友

同感
痴撚線
送貨佬𥄫你咩

之前情人節 一早預左偽老公唔同佢慶祝
諗定哂點同佢解話
笑撚死人咩 真係要返工唔識補祝？
你自己都心知肚明你偽老公唔會送野比你唔會同你慶祝啦
仲要幫佢諗藉口
但話親戚上黎同你慶祝情人節 會唔會假左啲

又死圖 遲下補返

佢意思係姨媽到！M到！
話自己唔舒服，
呢個唔係唔洗慶祝嘅好方法咩？

頂原來係講m到 自膠
幫偽老公幫到出哂面

冇得慶祝冇花冇禮物冇大餐
都要自己打個圓場嘅

其實冇咪唔好po
係佢要拎住個電話上ig過活

咩叫7:30起身的節奏

有時都覺得佢幾慘
為左所謂既童話 青梅竹馬
同一個唔錫唔愛自己 為宿舍結婚既人結婚
兩個都好悲哀 一個可以靜雞雞出去偷食
一個就要出post呃自己好好 好恩愛

一個1996年走到現在的愛情故事
一個平凡女生與他先生

至從有宿舍之後偽生樣都唔做下 勁少見佢地兩個一齊
以前係天水圍外家嗰陣偽生都會比老泥m捉出去懶恩愛，依家搬左出去捉都捉唔住

慘咩丫，
條路自己揀，仆街唔好喊。
一個要錢要宿舍，一個要初戀光環，
各取所需！
唔知佢地會唔會生仔呢

生完都唔知點教

我驚偽生出面玩到唔小心咇件出黎多D

又諗起佢個世紀婚禮
唔搞好過搞

無外父外母監視住
即刻自由曬

佢最近日日叫春
又話一個人 又話唔開心
消防返一日放兩日
唔通偽生放工都唔返屋企

唔駛同外父外母住放工就要交人
有返自由出去玩仲返屋企咩
mmm都唔會返屋企同阿爸阿媽呻

生完緊係即刻幫個b開番個ig先
平時我淨係睇呢個post 但見到呢句忍唔住comment

媽咪最開心就係幫bb拍的美美的

然後bb每日俾m媽咪影過百張相

又瘦猛猛又駝哂背咁 點陀仔

其實佢好似一直都想生
仲有是講到自己好似有左b咁
佢係咪就痴線

好心班pr就咪撚再sponsor 比老泥啦
條女mk 字都唔識多隻以為自己明星

平時啲所謂愛情故事咪又係上網左抄右抄

幫推

偽夫婦諗起自己個寒酸入贅婚禮會有咩感覺呢

屌 我又諗起佢明明係唔識英文又冇錢所以唔去人地加拿大個婚禮，講到自己係有工作先唔去 點之成個月日日都無所事事
Btw 佢地唔係好fd嫁咩？姊妹都冇份做咁慘既

咁多beggar都有得做但無佢份 真係慘
唔知會封幾多人情呢

好想like一百次

人地咪去左日本人囉

朝早6點已經食緊早餐

又解釋

會唔會又係泰國

究竟係咩事

成撚日都唔明佢講乜 啲中文差撚到

窮酸撚難得去旅行
係要算到盡由朝玩到晚先抵番條數

爭取時間影十鳩幾萬張相 拍埋片番黎回味叫春loop到下次

P到佢老公個樣同佢一樣三尖八角...

個look仲整齊過自己big day

Mmm去飲但著到好似普通出街食飯咁 著好少少都好姐

其實我唔明林奕匡個老婆做乜搵埋啲kol做姊妹
佢細個讀書無朋友既咩

係咪有追post
仲未見到佢地啲旅行相

想正評100次

兩條窮酸即刻話比大家聽
佢地呃夠錢可以衝出亞洲

老泥妹英文都唔識多隻 去到Sydney係咪會啞撚左咁

窮酸偽夫婦終於忍唔住要出post喇
好威呀 一個做左咁耐beggar 一個食左咁耐軟飯 終於衝出天水圍同秦國喇

老泥m唔識英文姐 偽老公識少少可以扮代表咖嘛 雖然錯撚曬vocab同grammar，不過老泥m依d文盲老mk都當佢神咁跪拜咖啦

坐長途機都要咁撚厚裝甲 到底有幾唔見得人

坐economy都要影n張相n段片post畀人睇佢地乞到個錢去旅行

坐長途機都咁濃妝

會唔會去公幹

恭喜老泥可以柒出亞洲

依句真係顯得佢地好寒酸
英文都唔識多隻 緊係想返秦國

So9sad 又畀說話偽老公聽 無得揀呀

偽老公為宿舍同你簽紙都覺得無得揀咖

點解對波咁撚平都要著低胸衫
驚偽老公出唔夠軌？
老婆零波都要咁著 偽老公出到街會唔會好尷尬
老泥妹唔識自卑？

好撚7呀老泥m
160cm高都無 頭大身細腰長腳短
腳短咪腳短囉
死要腿張開踢隻腳出黎扮乜鳩呀

合照唔用snow影 個樣同d膚色

用咁多snow同filter 白到反光都仲係遮唔到醜
打行字出黎又遮唔到塊洗衫板

事實證明 老軟sam之前根本唔想去泰國，只係純粹無錢去第二度！

秦國岩曬佢 成個人妖咁

老江湖

全身相。。。拉到好明顯

佢P相真係P得好恐佈......

其實個男做消防女既做Kol搵錢實搵到去遠啲 點解好似咁寒酸

個男既之前爭人好多錢咩？

今次去澳洲係咪mm比錢

覺得佢老公仲好脾氣
佢去既地方純粹係靚 可以去影相
去個旅行影十八萬張相仲要執仲要上ig打一堆野
去旅行成程拎住個電話 又要set晒腳架咁
做伴都幾無癮

所以上次佢咪連自己去左日本定韓國都唔知

對蘿蔔腳又短又粗 唔p點呃到like?

偽老公個樣

佢冇得罪我 但唔知點解我好想睇佢收皮

喂呀

.......等啲on9妹妹仔仲係咁話好靚呀係邊買

但有樣野真心覺得老泥妹唔錯
雖然佢老公爭人周身債
大家又覺得佢為左啲咩童話故事先同佢結婚
但起碼佢自己搵錢 自己周圍R
冇洗（冇得洗）老公錢
仲分分鐘要幫佢老公還錢
呢樣野又幾唔話得既

仲有傻仔留言問佢點解咁白
落晒filter黑鬼都變白人

睇番前面幾個post
老泥m不知幾恨嫁左之後唔使做 有老公養
開口埋口都話羨慕佢個肥婆fd vicky早嫁又唔使撈

老泥m兩老本身都睇唔起偽宅森咖
偷食又畀老泥m老母斷正過

可惜佢咁嘅質素條件無人吼姐
人老珠黃咪馬死落地行囉 好過攝灶la咋
老泥m由細到大都畀佢d親戚睇死佢剋夫相同命苦

唔使夾硬搵野吹奏老泥m啦

More

老泥m情人節mon完post之後
真係好有心咁摷番老女人PR肥西Ceci年幾兩年前送嗰桶垃圾花出黎迫偽老公影相

so sweet
好恩愛
好浪漫

勁

咁都比你搵倒好勁

大媽look

條泥黃大花裙襯埋個髮型同髮夾

活在ig嘅老泥m不經不覺做左beggar兩年喇
幾時捨得收皮做偽少奶奶呀

老泥m當日一早就嗌m痛到半死咖喎
忍住m痛都要影偽恩愛相呃like乞食 敬業樂業

同意

我都想講

但我有樣野好唔明 佢爭人咁多錢
點解當初做pc都過到品格審查
正常應該check得好緊
有frd有馬會投注户口都唔得

我覺得佢打埋啲野真係好冇營養
咩"女生拍照的地方" "拍得我美美的"
好似啲新假期果啲on9冇腦既小編咁
同埋佢成個人生就係為左po相而生存

mmm 依家仲有無教琴？
定係已經全職kol咗

卜中

特登比你地班人睇佢用名牌呀

條數唔係佢自己孭咪得囉

人地去緊旅行都不忘賣廣告呀幾勤力
靠老公做少奶奶發夢都唔好諗

佢係咪傻左

Model answer 澳洲悉尼版
仲要其他版本

天水圍版
我係天水圍啲細舖頭買
我諗淘寶會有差唔多款

Chanel版
係尖沙咀間chanel 買

Updated chanel版
係銅鑼灣間chanel買
識人做 有貨第一時間叫我去買

收皮啦老泥m
去到澳洲即買即著呀？
第一日夜媽媽到埗，第二朝已經倒塔咁早po story已經著住依條大媽deep v花裙啦

舊年無教啦
況且佢本來都只係一星期返3-4日，每日2個鐘
喺蚊型琴行入面教低b畫多過教初級琴
得個8級琴真係搵鬼跟佢學

老泥m去到邊都係掛住影相執相po ig 努力經營佢個乞食王國
老軟sam就玩電話
兩條友就算喺大家隔離都係各自為政
最多合體一陣影呃like相

男主角做消防隊長？

佢真係好有病
次次都答細鋪頭買，答完等佢啲盲從fans又買唔到
究竟唔想俾人知佢淘寶，定係唔想有人同佢撞衫？

lm

應該唔想俾人知佢淘寶

其實淘寶有咩所謂 有咩好怕比人知 真係理解唔到佢點解咁都要講大話

人地冇問佢佢無啦啦咁答
你地睇佢mon post mon得幾勁

「老公話會去間花花cafe 買完即換」
明明自己po story都話d cafe係佢搵嘅
前言不對後語 自打嘴巴咪老泥m依d囉

Gopro係一支支嗎 又暗串偽生搞到自己難得係澳洲拍既片無曬

緊係唔想畀人知佢淘寶啦
未做beggar前 老泥m同佢老母聲大夾惡咁呃d妹妹仔買佢d垃圾淘寶衫
畀人話佢淘寶貨賣貴過街舖幾倍 就屌d妹妹仔話無舖手槍指住你買 叫人唔好拎老泥m d貨同淘寶比較

肯撚定西哂面

真係好港女 啲野唔見左自己唔使負責任？ 唔係幫偽生 平時你下下影埋啲風格圖 你老公都忍你唔少啦 去個旅行都要搵啲靚cafe靚景影片影相 同你去果個真係慘 無哂去旅行既意義

冇片冇相點瘋狂po相 個悉尼trip冇晒意義喇

我屌你老母呀老泥M 唔撚見左部GoPro 係ig stories 同post明示暗示都出成四五個雷9個老公，仲好意思話自己唔撚見野都好撚瀟灑 請問你知唔撚知瀟灑呢兩個字點解呀？
真係見到都覺得燥

今次我就登偽sam慘啲喇
GoPro唔撚見左
老泥m肯定發撚哂茂

人地仲要搵食架嘛
冇撚左啲片仲點r班𡃁妹r班PR塞錢落自己袋

人地話係Sydney QVB隔離個細商場仔買架

一定全程西面

QVB隔離有細商場仔

去旅行係咁影相 又擺哂pose
又post ig 都已經夠攰
仲mon埋post

暗示PR 送番部 go pro 比佢

澳洲撚出嚟講兩句

屌 啲PR又送野啦可以

我以前係澳洲讀書，QVB附近又唔係無商場仔
但係我就同意之前D絲打所講 佢跟本唔會有時間去買囉...

我以前都係Sydney住過一排
印象中QVB附近九成鋪頭都係大brand

咁當然 仲有一成可能係鋪頭仔嘅

隔離Townhall同埋QVB地底都有D雜牌，例如Supre同Cotton On果D
地面就係大brand

唔洗深究 淘寶野扮細鋪頭仔買已經睇到厭 下次搵d新意啦

老泥m
外國人普遍都唔鍾意人地偷拍d細路咖 仲要擺人上網
大陸喱大鄉里係都要柒出國際
學下尊重人尊重自己先行出你間宿舍啦

屌咩由1996走到而家既垃圾愛情故事，中間同過幾多個tb/仔一齊
有圖有真相
不過以佢性格實話只係朋友

之前有frd同過偽生偽太出街，嗰陣未結婚，永遠都各自玩手機，一啲都唔sweet

y

佢生活得ig 冇左ig...就乜都唔係了

諗起佢地零交流咁行街 旅行 但一望住鏡頭就扮哂sweet咁就 呢對情侶真係好撚嘔心

又有兩個ig story話佢先生
其實唔見咗無人想 可唔可以唔好一味係咁喺public ig度話老公

偽生頭兩日狂po story
唔見左go pro之後無再po過ig story

喺同一間taobao店搵到老泥m依條藍花deep v大媽裙

一定又係澳洲QVB商場仔買啦
澳洲商場仔間舖頭仔一定係喺同一間淘寶店度入貨再賣畀老泥m泥

偽生 為左食軟飯還債 為左宿舍 要同個老泥臭西結婚 諗落你都幾辛酸

佢真係痴撚線
唔見左野鬧一次咪算囉
狂出post鬧自己老公
偽老公一定冇哂引

留名等傻kind妹妹仔問佢條裙喺邊道買 [/size=4][/size=4]

偽生真係好慘
難得想去澳洲玩 老泥m都要俾說話佢聽 話其實想去泰國
跟住唔小心唔見go pro 又要俾人無限binc

仲要瘋狂影相拍片呢
我係偽生就唔會同佢去旅行
仲慘過返工

影完19幾萬張相 仲要執 幾個app一齊執
同部電話去旅行 偽老公堅慘

好想開個account post哂啲淘寶link去tag啲問佢邊度買裙既妹妹仔睇

其實我唔明點解要充大頭鬼 人地suechang住比華利山都出片同人share淘返黎既傢俬啦

講撚完未呀屌你老母
個個story都係屌鳩個老公唔見gopro唔見gopro唔見gopro唔見gopro 屌撚夠未呀
做你老公好撚慘囉
依家佢特登整唔見？
你冇責任keep好啲野？
咁驚唔見又唔見你自己袋？
你成世人未試過唔見野？
知你窮啦 唔見左樣野肉都痛埋 叫哂春咁
佢平時都冇屌過你乜野啦
落個街又要化妝 日撚日重妝甲 做人又成日遲到 無所事事 未做kol之前又錢都唔搵多個 會考0分港女盲字都唔識多隻唔增值下自己 又唔識煮飯日日淨係烚菜 娶個老婆返黎又唔識煮飯又平胸閪面冇得屌 成撚日閪口閪面 同個老公做下運動又叫哂救命知你港女啦 買唔起名牌又鍾意買假野 明知你買淘寶衫著明明冇去咩細商場買衫講大話都冇踢爆你忍你 出街淨係識影相影相自拍自拍 影到人閪面都仲要影影影影影
突然間覺得你老公雖然都唔係好野 但真係好撚慘
劉欣儀我屌你老母啦死臭閪港女

好波

Ching好波 積落好多怨氣 你係咪識佢地真人

我覺得佢老公都幾慘
唔見咗就俾佢講足咁多日
講真佢老公都會唔開心啦唔見咗
而且都唔係平
佢自己平日搵埋搵埋咁多咪當買個新個囉

做人老婆做到咁唔識做
係咁屌個老公唔見野
點頂落去呀呢種女人
女人都睇唔過眼佢講咁多次咁叉煩
完全唔識俾面同體諒另一半
仲成日喺到學人講愛情故事

好撚煩呀講夠未
人地都已經買返個新啦

其實佢老公假假地都大學畢業 有大學生唔食要硬食一件冇學識平胸大鄉里老泥妹 其實都幾慘

今日一早去買go pro
買完偽老公終於有心情po番stories喇

偽生都幾慘吓

痴撚線 唔見左你支gopro出成6個story屌個老公
你係屌都私底下屌啦
public咁屌真係臭閪港女
做女人最緊要係比返啲面子個老公
你咁樣個老公只會更加憎你囉

唔見左結婚介指分分鐘都冇咁著緊

老泥m隻離罩圓石戒指係假嘅 淘寶貨黎姐 點會著緊 又幫唔到佢呃like乞食

洗唔洗成個怨婦咁撚煩呀 唔見go pro有咩所謂姐
2-3000千蚊貨仔 講撚左10幾次

我係男人下下咁樣比你提住 心入面一定興到仆街
唔見左 你屌一次就算啦

日日講講講 煩撚到

其實偽生而家都消防隊長啦
都叫搵到錢 又正當職業
大把女肯埋身啦

點解仲要忍鳩呢條8婆
日日比同事笑 又要比人追擊

做埋公務員 仲要硬食呢條老臭西 真係R撚晒頭
其實佢腳踏實地 大把女埋身啦

大佬消務員咁撚吃香 同呢條臭西日日比人笑到面黃啦
個樣又係剋夫相

成日上網抄右抄為左post相打caption
恍如隔世 咁樣舖排想點

又話偽生唔識影相 偽生好慘
好地地去個旅行做阿四不特止
仲要俾人串

咁快最後一日 夠竟佢呢4,5日夠玩啲咩

繼埋怨偽生唔見咗go pro後，偽生怕撚咗佢番支新！而家又埋怨攝影技術！正宗怨婦

岩岩正想post上黎講
佢個個post都係屌鳩個老公
現實中到底係咪每分每秒都屌緊

post都post左4張 到底每次要幫佢影幾多張
我唔信真係冇張對倒焦囉

就算真係影得樣衰
佢老公都只係反映返佢眼中既老泥妹係點既樣
對方覺得你靚 好自然會影得你靚
咪即係你老公幫你影相都影到唔耐煩 佢眼中既你咪係咁醜陋囉

個個天生識影相咩，老泥妹日日都搵野屌真係好撚煩
條女一定張張相都要影九十鳩幾萬次

呢張應該係話佢個fd Ceci影到佢好濛？
佢D表達能力真係好難明

應該係話偽老公唔識影相 都不忘笑尻自己個fd 証明自己去旅行都記得個fd

然後叫佢兩個一齊去上影相堂

唔係啦 呢張係佢今日既相 認得條裙
係想話佢老公同佢PR一樣影相又濛又廢
叫佢兩個好心去學下影相 再拍得佢美美的
今次我終於明

btw 人醜又點要求人影得你靚
你生得靚啲我咪影倒你靚囉
你咁撚樣衰影出黎緊係樣衰啦
用下個腦啦老泥妹

佢係咪有讀寫障礙？

咪咁啦讀得書少

講咁耐
有冇克夫相圖解
想學野

我睇左好耐 「我唔知，我又曚」究竟up乜

你老公去到外國見到啲鬼妹有樣有身材！
回頭見自己老婆冇前冇後，面無四両肉！
再加日怨夜怨，覺得你係癲婆一啲都唔出奇

你唔見咗gopro
你點解要唔見gopro
你點解要唔見咁多gopro

好勁
唔知佢子左sponsor同人地送既衫
係咪全部野都可以係淘寶搵倒

坐係度影十萬張相
挨係欄又十萬張相
同佢去旅行 食影訓 完
食就食cafe 訓就訓cheap雞bnb

偽生好似抱住掤骨咁

其實佢有時著啲衫明明好樣衰
但又較effect又P到勁白
然後啲人又話好靚邊度買

明明就好柒
最大問題係著完又賣出去
班fans送錢俾佢清啲二手衫
啲所謂二手衫實物並唔係佢啲ig p圖咁既色
佢擺market前一日 逐張影果啲例外啦下
但凡係佢擺哂pose果啲 實物同相好大色差
成日p到啲色咁假 就以為冇人知係淘寶
其實淘寶冇問題 唔認自己淘充大頭做咩先
平時mmm會post p得美美的圖
所以去買佢啲二手衫又皺又霉好正常架

相經有云，夫妻相剋之相：顴橫骨露，額如凸鏡，女帶雄聲兼見鬚。兩顴露骨鼻細小，填房側室也是貧。額高顴露又破土，三嫁也未是終身。逆眉雄聲嘴緊咬，有夫身旁也孤清。額窄眉交錯，貧賤之人；唇破齒不齊，破食神之相。面粗身如鐵，一生定勞碌。耳細無垂珠，心胸定多疑。笑中如哭臉，到老亦孤寡。以上面相者宜多結善緣，修福改命。

回應翻對上個post有人問ftm
我勁多嘢爆
條Natalieftm真係正臭雞
有名氣有錢就會狗衝去痴
屌黑到成個賓賓咁
之前去尖沙咀見到有個mix既tb就衝去溝
成功一齊最後被人發現係利用人
個mix tb唱翻佢
有圖唔好話我作嘢
不過好多火星文
仲要同完個tb就走去同個keefeng一齊

點解你地可以搵得返晒啲淘寶衫
好撚勁

人地去melbourne喇

痴線
特登save黎post多次係fb binc

唔難呀

自從有一次direct過老泥m叫佢唔好成撚日P圖後
我久唔久掃過去ig direct就見到佢”上線中”

恕我無聊！
今日就黎個非正式統計，睇下佢點樣check住ig去旅行！
我每隔10-15分鐘就入ig睇下。
頭一個鐘都係keep住online，最長offline時間都係半個鐘！
證明佢就算去到邊都係掛住上IG，去到澳洲風景幾靚都係望住個電話過活！
日日叫春話冇人陪，得自己一個，到到偽生同佢去旅行，佢都係望住個電話！
做人做到咁真係好可悲

愈睇愈覺得佢好乞衣

咁樣去旅行有意思咩? 不如係屋企mon post算啦

你咁諗就錯啦 有冇諗過佢去旅行嘅目的就係為左可以影多啲相po相

IG呃LIKE都係一個搵食地方，因為多LIKE廣告公司會搵9你幫手宣傳

真係好想佢ig會收佢皮 無ig佢既世界乜都無

食飯要影下嘢食
喺cafe要高炒影下甜品
去到海邊影梗要影下風景
影完風景又要叫偽生影十九幾萬張不經意嘅女神相
再set下腳架影合照，望鏡頭n張，唔望鏡頭又n張
好喇....影完又要揀張靚嘅po ig
繼而加filter，再諗下caption同hashtag
po完又要覆comment
每日無限輪迴.......
諗到成個過程都覺得好撚辛苦

如果有人偷左佢手機幫佢刪左ig acc 佢會唔會睇唔開

全部相都係嘟起個咀 做乜鳩?抽筋?

一係meet一係meet up with
又唔係開meeting，佢Meet咩with
成日扮abc又打錯曬好seven

呢幾日偽生好撚慘 我決定暫時唔追擊偽生住

老泥妹呢個老婆真係唔話得
平時已經無所時時 係屋企又唔煮飯
身為kol但竟然連片都唔（識）拍
淨係用snow影相
每日時間多到唔識用

點知連去旅行都唔plan行程
要個要返工既老公plan行程
真係痴撚線港女
情侶真係好少聽要個男既plan返轉頭
仲要呀 老公唔少心唔見左支gopro都24小時屌撚到佢屎忽開花
要我娶你呢啲八婆做老婆真係跳樓

鬼咩 26個英文字都唔知識哂未 點plan

其實佢副太陽眼鏡掛喺下爬度做乜尻 真係好撚大陣大陸味

俾佢老婆公開鞭屁
全消防局都知唔見go pro
好心留d面比老公。。講一次就算啦
消防隊長都唔係差到買唔起多支啦

就算唔係你負責plan，你都應該會問下plan條友今日去邊住邊掛 就算去到間酒店個一下都會留意下間野叫乜名啊
咁又係，依條八婆就算去旅行都24小時望住個ig，拐撚左佢佢都唔知嫁啦

即刻話俾你地聽依件唔係淘寶架

睇左幾次都唔明佢講咩
關zara咩事 同佢之前條花花裙一樣 都唔知死提住個牌子 jm9

其實老泥m靠IG可以月入幾多

其實可能唔想話比人知
佢永遠答人 除左收錢post啲唇膏相果類有色號既
衫袋鞋旅行既資料 酒店都冇講
印象中好似講過佢去秦國成日去間cafe定spa
成日答唔清楚 或者我(好耐之前)係xxx買 yyy應該有差唔多款
件件衫都係天水圍細舖買 同好耐之前買
有心答都會形容下間舖 講下近邊掛

佢點會全不知情？
老泥m都話D cafe係佢搵咖啦
而且老泥m無論去邊 個行程最主要都係影相放ig呃like喎

一係唔想話畀人知佢咁cheap 終於飛出泰國 去到澳洲都仲係住民宿
一係就想d on9妹妹仔覺得佢個偽老公plan哂所有嘢 佢乜都唔使做 好幸福好sweet
一係就all of the above

老泥m覺得zara依d平價fast fashion brand已經係high fashion

想講好耐

可惜無cap圖

佢人生除咗化咗妝個樣呃得下人之外
內裡真係一個只顧外表。又冇內涵嘅港女
佢以為好多人好羨慕佢嘅人生
但作為旁人只係見到佢人生好空虛

原來今日story又有
襯埋件蝗蟲必備嘅飛甩西毛外套

無聊一問
佢同偽生好無結婚對戒？
咁既錢都慳呀

好似無

點解佢唔覺佢件西毛外套同佢入面件top一啲都唔襯
佢襯衫成日都好樣衰 唔明點解會有人話靚

想象下佢咁既裝束加件西毛外套

拿 特登同你地講架 碎花周街都有啦影有幾難 但偽太你個pattern...

冇記錯 好似係BVLHARI

BVLGARI

你係咪特登打錯㗎

點會睇下裸女就人生無憾

偽太mon實個post架 即刻見到有類似就影上黎 証明佢唔係淘寶貨

點解佢都係唔tag地點 店名之類
淨係話有 咁我都知真有地方賣 唔通你自己造出黎咩

所以其實唔係想話比佢啲fans知邊度買 係話比我地知

睇av都得啦 洗鬼去澳洲

可能東門黎

其實張相係想話人知邊到買
Po張相又唔講邊到⋯⋯⋯

難得唔係淘寶嘢假嘢
老泥m好滾動咁出左幾次post吹奏偽老公捨得買依對對戒咖

求婚出n次post同video都無出過隻碎石求婚戒

再一次引證偽老公當日隻求婚戒寒酸到不值老泥m一提
老泥m喺「入贅婚禮」前自己再淘隻假石戒充大頭 完美取代偽老公隻寒酸碎石求婚戒

平時冇得睇大波實物嘛
佢先生個胸仲大過佢

突然諗起幾年前
老泥妹不自量力參選港姐
仲要講到好唔情願
係想滿足呀媽
之後又話冇去second in
因為唔想改變
其實係知自己大學都讀唔到
冇謂獻醜
冇記錯 佢想選個屆係陳凱琳個屆

以佢黎講 一跳跳到大學太遠啦
會考0分喎

老泥m要乜無乜
點會有second in?
佢係將豬西狗西都有份去嘅first in講到入圍咁咋
話偽老公好擔心佢入行會變喎

有陣大6味

你老母智障？文盲字都唔識多隻 caption睇撚左3次先明

點解咁耐以嚟著嚟著去都係個兩對鞋

算尻數啦 英文又唔掂 樣又唔掂 氣質又冇 mk味又極濃

佢地啲行程都幾無聊
日日都係海灘同cafe
然後拍美美的照片

30歲走去做一個只係識用snow嘅KOL
請問可以做多幾多年？

老泥邊會識得計劃將來？
總之宜家出個post un un腳有幾皮野落袋 啲化妝品寄到門口 日日有brand助養不知幾爽 你啲連登仔繼續打工繼續葡萄啦

我都想好似佢咁每日拍美美的照片

佢落左妝個樣真係好恐怖

未必有幾萬一個PO，幾萬一個PO係佢自己9up嘅報價，對家公司俾唔俾佢一回事。
如果佢對某d product有興趣，人地可能只送product再要求佢po相，但唔會有錢俾佢袋

老泥m, 我知你諗咩，嘩！成7-8千蚊一個人張機票，夠我地去泰國住勁靚酒店連機票
但呀倪生覺得值得去，去見識下，唔好咁井底之蛙。

做外人講句公道說句，成30歲人仲on 99 日日要Cafe 影相，呀倪生想要係見識，去睇下呢個世界，如果你唔迫佢影相，你估佢會唔會自動自覺同你影 你唔好成日迫人做埋d人地唔願意做既野啦，你咁大個人唔係要教到咁出面呀？？

去澳洲邊使7-8千蚊機票呀
偽生偽太依對窮酸夫婦去泰國都係坐廉航咋
佢地當日倒塔咁早6點就出發 但當地時間夜晚10點先到
一定又計埋d婆乸數坐廉航/轉機啦

想睇佢老公自己同朋友去轉旅行會係幾唔同

佢老公應該都係性格有問題啦 邊有朋友
你睇佢結婚都係同事佔9成

偽生又冇朋友又冇家人，個老婆又港女。
簡直係人生失敗組.......

佢真係好可悲 最新個d post都係解釋我地話佢d野 笑死

佢mon post真係好勁
特登平反返唔係得佢老公陪佢去cafe
佢都有陪佢老公

澳洲cafe有咩咁特別
要搵特別cafe去第二度啦

倒塔咁早出發 咪要朝早四五點出發

下個post解釋返

我係澳洲住咁耐都唔知澳洲cafe有咩特別
不嬲去澳洲旅行都係睇風景架啦
cafe靚極咪又係睇裝修 佢不如去台灣啦
接受唔到啲人咁短視

立即解釋你聽，
好心去旅行就唔好mon post啦

阿m姐如果你中意去cafe既話不如你去韓國啦

其他人去cafe就想飲下嘢放鬆下，佢去CAFE咪為求影相呃LIKE
我就唔信佢識得咁樣享受生活。

成日覺得余文樂阿妹同佢講野係有骨

佢下個po就會覆你
我本身都好想去韓國，係老公想去澳洲

偽生個story度見到老泥m有件監躉褸咖喎
仲要帶多件西毛褸去影相

冇問題都變有問題啦，自己老婆咁出名！！！出晒名R花妝品，乞到街知巷聞，老實講，你老婆想攪埋你ig 一齊搵錢，你都唔鐘意啦，最後咪private 左，其實果d名牌仔化妝品又唔係好貴，倪生你睇到的話唔好慳荷包，因為你老婆出洋相，面子都丟在你面上

佢最新個個stories
我都諗佢今次有無湊埋老母去
Cls如果佢老母唔係咁岩去第二度旅行
又要幫個女做人肉腳架
愈諗愈覺偽生真係好撚慘
去個旅行都隨時要湊埋老泥M支人肉腳架

Btw 其實偽生啲屋企人喺邊

笑得咁勉強
講到咁委屈
老泥m你咪自己同腳架去cafe囉
驚偽老公去旅行都約炮友 偷食呀

其實去旅行嘅話如果旅伴係唔enjoy個trip
仲衰過自己去

人地咪係story答左你地

有冇人發現偽老公搬左宿舍之後
由白頭佬執番正做黑頭佬
唔使屈喺老泥m天水圍間房食老泥西軟飯之後
咁勤力染髮搵番d自信 唔知有咩意圖呢

真係mon實
有咩問題都會喺ig答我地

偽老公真係好無出息好無飛屎
以為佢終於食夠軟飯 搬出老泥m天水圍間4-50尺房仔 唔使再睇老泥一家面色啦
點知仲係要奶老泥兩老鞋底 喺個whatsapp gp 講埋d鳩野please兩老

係咪未還哂債呀？
定係宿舍d傢電錢都係兩老墊俾你呀？

有冇懶人包合集 約略講一講咩出軌咩欠債啲嘢

飛去澳洲去cafe影埋啲所謂女神相都已經夠on9 仲要去旅行都不忘賣廣告真係好on9
Mk妹真係唔洗咁對佢咁好 難得你個老公而家做到消防隊長有錢帶你衝出亞洲 又係咁強調自己陪偽生睇景強調得偽生幾開心 偽生你以後慳返啲錢 淨係帶佢去泰國得啦

佢老公做消防應該反一放2
應該係好多假期
點解佢成日話偽生唔陪佢

比夠高領 佢真係唔識字咁

一係拼音 一係語音

我唔明 條片係佢啊媽send??咁點解有港女字體 仲有邊個係bee

屌 我on9 啲字體係佢後加

啲字應該係佢cap完係ig打 唔係佢呀媽send出黎果陣條片就有字 睇落似係打左落條片度咁 （我估

比夠高領
呢句野有聲 好似佢平時講野啲鄉音

發覺佢好鍾意亂鳩加逗號 識唔撚識中文

佢仲鍾意唔加句號
有逗號無句號

中文英文都唔撚識。但愛分享美美的照片！
吹咩

偽生呢啲笑容真係由心笑出黎喇
平時喺條大街道影到黑口黑面 一副唔耐煩嘅咀臉
老泥m好心你平時就唔好迫你老公影相啦

吊，我覺得倪生鳩笑，心諗乜鳩都影一餐

真係亂鳩咁加
陣間又開po解釋點解亂加逗號

好地地去個旅行 post相post到2046
靜靜地周圍行下睇下嘢唔得嘅

一日po1-2張都還好既
但nonstop story就....

佢帶埋啲贊助嘢去旅行？

偽生件褸
病人服？棉被？
好柒

我諗起監獄風雲

佢去親旅行都賣廣告架啦 難為偽生去旅行仲要哂時間幫佢影啲廣告相交差 乜去旅行影廣告相收貴啲咩
再唔係老泥m慣性手法 影住一大堆擺明係香港影定嘅唇膏 跟住再打句今次旅行帶左十幾支唇膏 唔知點揀😭 不過最靚都係呢支(牌子名)💓 kok黎講最寒酸一定係佢 賣廣告賣到去旅行搵地方影

根本佢化左妝都炒晒車

余文琪覺得老泥m柒到要喺十二門徒石隔離d商場仔買衫即換

可能佢就係偽生

定係細妹呀

想問佢同佢細妹咩事？
好耐以前都會見到下合照，印象中佢細妹頗柒

成個trip就係不停話個老公 屌左幾日GoPro ，悶悶地屌番佢唔識影相
自己去旅行之前唔識睇下啲景點嘅歴史仲要話番人轉頭
去旅行已經乜都無plan過，連睇下自己會去邊都懶
淨係識叫春話自己寂莫話老公唔陪佢呢樣個樣
同你去旅行真係好撚無癮
唔plan野唔enjoy 都算，仲要日日搵野屌

有冇人覺得佢呢個story好柒
Un下un下成個大陸大媽咁

好撚做作，都唔知佢喺道做乜9
日撚日都話凍，行程已經唔洗佢plan
有常識嘅人去旅行前都會上網睇下當地幾多度啦
淨係識帶成喼化妝品去遮醜
對佢真係好反感

去景點唔自己了解下 真係好港女臭西
你係香港去星光大道都會wiki下啦

好認同 un都冇所謂 唔明做咩要post
覺得咁樣好靚 ？

比我係佢老公真係會好無癮
大家去旅行 講到自己唔想去淨係個老公想去咁
講真兩個人去旅行梗係輪流去下大家想去既地方架啦
覺得自己陪個老公去好撚偉大咁 係咁講

上唔得大枱
唔好出去咁遠啦 近近地秦國買下野咪算 淨係識shopping

真心我覺得倪生應該好想係澳洲跳傘玩激流果d
但因為個老婆已經止步於睇景
但去睇景都要比人嫌要忍尿呀
山長水遠呀
影相差呀blablabla
我真心覺得倪生好慘

佢之兩日post 先面去睇十二門徒石 講到好讚嘆大自然景色
轉個身就話山長水遠去睇舊石
都好過你山長水遠去cafe同商場仔啦
啲cafe再靚都好 間野搬去邊開都得 裝修咋嘛
我寧願去睇下風景 食下當地野
都好過日日cafe啦

Un下un下冇黎貴格
成日都覺得佢呢種身形係瘦黎講係最7
又紙版又矮又寒背
好寒酸既身形

公道講句，其實佢個樣真係生得靚嘅，
我記得以前好細個係街見到佢已經好靚女。

只係我唔明點解要做咁多嘢包裝自己

認真問，係咪KOL啲規則黎？
要係ig生存就要包裝到好華麗？

其實依個世界大把女仔有大學學歷，腳踏實地，鍾意周圍去旅行睇風景玩刺激野咩都見識下，
但偽生自己個人有啲問題，只能夠食老泥m依啲大鄉里老泥妹，真係冇得怨
其實偽生個人腳踏實地啲都可能識到我講嗰啲女

反

勁似d道友毒癮發作打冷震咁

雖然唔覺得佢靚，但佢d行為，個人修養，已經令到佢醜到不得了
華麗 ？ 規則？ 我淨係睇到佢寒酸2隻字

Mon post 儀

秦國？

新會然就咪衝出黎柒

又有正面炒車相
個樣做乜勁 成個驢友咁
真係好可惜 去咗澳洲而去唔到朗豪坊

嘩做乜9個樣
啲比例錯晒
係咪美圖秀秀多手左

雖然個樣應有冇整過 但係影到好膠好生硬

再正面啲影可能好似dodo姐咁樣

好可惜去咗澳洲去唔到旺角出event

好似啊本

真係好怪
佢story 仲讚個攝影師影得好靚

老泥m個樣不嬲岩蠶 錯比例
未cool牙個樣似足未整容嘅ab
唔係點會長期訓矮頸咁影側頭相

好明顯隻眼p圖p多左啦

之前睇呢張已經覺得唔係炒車咁簡單

好恐怖 個口好怪
好似哨牙

正想post呢張

我覺得有啲似達哥😂😂

原來佢個鼻咁7
鼻翼咁闊既

證明佢平時p圖p得好重手
完全唔同樣

P短咗下巴 但巫婆樣依然喺度

到底有冇佢本身冇ps既正面相

其實佢老公送果隻都唔係咁差姐
點解要淘另一隻

p到想點呀

即刻po張相話佢老公都中意去cafe
偽太好忙 又要mon post 又要賣廣告 又要覆人 又要影相 去旅行去到咁不如唔好去

hello老泥m 去旅行都咁勤力mon post

好嘔心成日扮唔望鏡頭

諗到佢呢啲唔望鏡頭嘅作狀相 真係好核突
要好唔怕𤓓先至會得出呢啲相

CLS 用咗6個鐘追哂1-4

人地要掩飾巫婆樣呀嘛 你地識咩

嗰邊有咩望？ 睇過
Btw 偽生好有耐性 條女咁撚煩 影相又嫌三嫌四 仲要張張唔撚望鏡都唔知想點

咩叫喜歡的不得了？
唔係喜歡得不得了咩？

依對情侶 尤其條女 畀人追擊咗五個post
一啲覺得羞恥嘅心都冇 反而面皮越黎越厚

「的、地、得」不分，可能佢講開普通話呢

我發覺佢唔識分個”的”同個”得”字
已經錯咗好撚多獲
開頭都以為佢打錯 而家知佢係文盲

好似dodo姐

個鼻同個口做乜鳩？

Dodo姐有內涵好多

mmm做老婆 一日廿四小時點過?

7:00am 起身食早餐 (影相)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 影相 (時間緊迫,一路打caption一路影)
6:00pm 放工約埋mmm, 影相
7:00pm 食飯(影相)
9:00pm 影相
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 影相
3:00am 真係訓

佢正面係咪好唔見得人

LANEIGI 真心7
連公司名都錯得
下面又打得啱咪因為copy n paste

下面嗰啲一定係稿黎
去個旅行都要掛住賣咁多個廣告 真係痴撚線

佢ig story 成日都提"超好拍照的"

我係由我初中開始follow佢xanga
以前細個真係覺得佢靚，又瘦，
雖然個陣都覺得佢好mk，又成日塑造到懶恩愛好sweet愛情長跑咁，但follow過都知根本換過唔知幾多條仔啦

到我依家都大，佢都仲keep住咁要係網絡上經營女神初戀true love懶真性情形象，真係咁多年都唔攰
連我審美觀都變埋，覺得佢瘦得好核突似巫婆
個人成30歲都毫無內涵淨係識影相ps post ig
佢既人生無呢啲野會唔會死，真係戥佢攰
反而佢老公我依家覺得係順眼左少少

利申 一早頂唔順unfollow左 好耐之前已經唔想再睇埋啲假野

其實我都想講點解佢日日都著住對chanel草鞋 感覺上都好似著咗至少一年幾 冬天明明唔應該襯草鞋嘅 又著 夏天 又著 乜chanel啲鞋咁勁著極都唔爛嘅

會考0分係咁上下

同你一樣, 睇睇下頂唔順，要unfollow
佢好明顯要係ig到搵存在感，如果唔係點解要日日post ig 百無聊賴既人就係咁，而我地有自己生活，有自己事業，每日咪食飽飯，睇下佢，笑下又一日，其實佢d低B行為都幾帶到娛樂比我地，日日笑9佢變左我習慣，同埋要話比自己聽，唔好學佢，做左隻小丑係到比人笑都唔知

旺角多人 尷尬？ 唔好玩啦，你長期放腳架係街，阻住人行路就唔尷尬？

我知點解佢成日唔望鏡頭啦
佢望鏡頭啲相個樣都好撚怪
可能佢自己都知

明知咁凍 仲著短褲 然後西口西面 辛苦偽老公 btw影到晒佢真個樣出晒事

偽生唔accept我follow
好想睇

Up乜9呀文盲老泥m

喺路中心set機影張咁嘅相有咩意義？有咩美感？

係旺角影就話怕醜
咁樣樣係條街度set機擺pose自拍就唔怕

張相扮晒偽生帶住佢向前行咁
影出黎好似好自然
但現實係影完張相，兩條友又行返轉頭拎返相機腳架，好撚on9

影前又要set一輪，影得唔好又要再影，影完又要執好d野
真係好忙呀!!!

嘩屌素顏嚇撚死

已經有廣告sponsor 紋左眉、眼線、植左眼睫毛 倒米
拍片前上左粉底遮瑕 用埋app+filter

忍唔住要睇番前面4個post
老泥m真係帶畀我地好多恥笑嘅樂趣

反屋企

Mk改不了

佢另一個story「等我反」又係睇死人

Set腳架係馬路影相真係好丟架啊大佬
扮咩慢活有生活態度 你地返大陸同澳洲都冇分別架啦 咪又係淨係識擺pose影影影

日日post長文

老泥m d衫真係一睇就好似睇緊淘寶咁
成身都好泥味 好寒酸

好好笑 影完紅燈番唔到去拎腳架

跑完再掉返轉頭去拎部機

呢樣一定啦
老泥萬份一都無

咩叫是一個滾蛋
屌佢真係番去讀幼稚園啦

老公就想佢滾

佢著緊個件係咪又係淘寶

嘩
咩配搭

想人讚佢咁襯都好靚呀 你著咩都咁靚

專登自嘲先
等人話返佢其實唔差

以佢性格 難得出城點會著得求其過係香港
比人笑完先咁講 所以自己講左先

輕輕一推

各自對住部電話享受慢活

Btw老泥m你d法令紋好特別

覺得mmm成日想扮d外國blogger懶係健康lifestyle咁 但又亂咁黎，仲感染人咁巴閉

有無咁詞窮 痴左線咁好飲

點解依個post keep住更新
正常人咁俾人狙擊法唔係會自己收皮㗎咩

佢冇打錯字已經好撚叻
對佢要求不能太高

唔用痴左線
就會用「救命 真係好好飲」

人無恥便無敵

有冇人覺得佢成日用呢個忽大忽小既字體好柒
墨爾本
做乜鳩

真係9唔搭8到一個地步

佢隻手凹得好恐怖

好不容易照片是我的
咪玩啦大佬你腳架都拎埋過去 我真係想知有冇邊張相冇你啦老泥m

隻手好撚嘔心 真係得骨

佢有張cap圖全部都係動物，但冇單張post出嚟

一定打拼音啦 手機鍵盤hun同gun同一個位
佢d 得/的 都係咁錯
仲係到兜，話見過一個寫法係滾蛋

混蛋都唔識？

佢真係追post追得好密
一話佢無品鬧老公就即刻補飛

比我地追擊完個大陸妹打拼音唔識分”得”同”的”之後
大陸妹mon完post即改
改到好柒呀屌你

點解佢一點愧羞都無
都30歲人

好似

佢如果冇咁瘦，個巫婆鼻同顴骨就唔會咁突又岩慚
睇返佢10年前xanga啲相，有多啲肉順眼好多
宜家點執相都冇用，好肉酸

佢之前先講到自己見光死咁撚樣
呢排發咩姣咁撚鐘意陽光鐘意戶外呀
咁老先黎同陽光玩遊戲驚唔驚曬到巢皮出斑

佢係好瘦 但瘦得好唔好睇 好似營養不良
個樣唔仔細望 睇一睇ig好似唔錯
但認真睇就好唔好睇 一岩一蠶
對手好粗 啲手指同骨似男人手
總結個樣同手都好冇福氣

有啲女仔啲手都好瘦 但瘦得黎又幼又靚
佢果啲唔知點解好似呀婆手

食飯坐室內有幾閒 咁都想借啲意讚自己為老公

條大媽黃色裙
mmm story 有個post 係wtsapp對話黎既
原來佢呀媽都有條類似既款 不過係紅色既
佢呀媽會唔會又係旅行既時候係商場仔買架

利伸 印象中係咁 冇cap圖

呢個真係好好笑

老泥m又嚟
又mon po 喇
做乜嘢回應我地呀
請左個攝影師添

老泥m自己on9就算啦
當埋人地真係on9

去個澳洲要約攝影師留念
好揼本 佢婚紗照都係免費咋喎

咩攝影師影到張相既構圖咁差

跟住又一堆妹妹仔問佢係邊個攝影師 然後佢唔答

佢mon po見我地笑鳩佢唔識混蛋寫滾蛋 都改返啱

Mon post 密過我地

去旅行為左交相

老泥m見我地話佢去旅行淨係識影相偽老公好慘 佢就即刻講偽生都鍾意影

影比自修室個大波妹睇咋下話

唔知 老公約架

邊撚個？

完全唔識！

又係一啲係social media 努力經營自已網絡人生嘅人，呢啲人嘅生存營養就係like 同comment

個胸平到成塊板咁
臉上個胭脂化到似比人摑過幾巴咁
然後肯撚定大細眼 要拎個心心遮住個隻眼
這個妝和這條裙好搭 搭啲咩呀 睇過
成張相都好肉酸呀

點解佢呢張相靚左咁多同對眼咁大 用左snow ?
Btw你個名 不過佢係中女啦

呢張相個樣好恐怖

頭先禁入呢張相，啲妹妹問條裙邊度買有絲打留淘寶架
轉頭再禁入去睇留言已消失 有無人都睇到

繼續追擊

嘩嘩嘩

又cafe

諗起佢地係間cafe擺腳架影合照好尷尬
去收銀俾錢都要影張相 仲大鄉里過啲大陸遊客

有張影住2個分開枱扮食緊早餐既相
真係 作狀到

究竟佢地要影幾耐先食得落肚！

究竟係請咩攝影師影得嗰幾張相

好彩cap咗
老泥m好惡，del comment，人地都係幫你答妹妹仔姐反正你都唔答人架啦

佢老公張相入面
副超個倒影都唔係影緊相
唔知有沒睇錯

痴線 追咗呢個post成一年

我睇翻張相 又好似真係唔係影緊相喎
唔知我係咪睇錯

㩒落去佢location間cafe睇 幫襯嘅人9成都係Asian黎嘅

一定係淘寶抄老泥m啦

大家都知佢有幾多斤兩架啦 仲要成日扮大頭鬼
學之前啲絲打咁講 人地sue chang住比華利山都照拍淘寶家具啦
拿真心同老泥m你講 還掂你樣樣都係淘寶架啦 不如拍下淘寶開箱片啦實好多妹妹睇 你又可以上位喎

好地地影張相點解要合埋眼

因為正面唔見得人

佢而家直接block7人嫁

其實有時睇到呢啲post都覺得女人好恐怖 人地都無得罪過你地啲咩你地已經好似想人死咁

係呢張啦！！

唔關事
如果佢一早講左佢樣樣野都淘寶
之後去個果咩kol supermarket賣佢啲二手衫咪無人會買
淘寶衫本身都唔係貴 啲人知道左都覺得平得幾十蚊，不如自己買算

又要同大家重溫一下了
睇下佢對炒車眼

Wedfolks聯同本地一眾出色的婚禮工作者和藝術家，在大帽山山頂完成了首個Style Shoot。是次拍攝想帶出一種與眾不同的感覺，即使是香港熱門的地點也能拍出不一樣的照片。二月適逢遇上潮濕天氣，大帽山山頂經常被一股濃霧圍罩著，透露出像愛情般神祕又令人深深著迷的氛圍。團隊決定利用此可遇不可求的濃霧，拍攝一輯富藝術感的照片。 為了呈現最真實的愛情，我們邀請情侶@mmm1122 （MM） 和@ngaichakchak(Sam)作模特兒，他們都是網絡紅人，他們己經攜手渡過多年，Sam己經成功求婚準備步入人生另一階段，Wedfolks希望讓他倆感受不一樣的藝術婚照。 我們首先邀得Match Event Production 和Amen Florist 負責是次拍攝的場景及花藝佈置，他們採用木材作主要佈置素材並以黑金作顏色點綴，以融入周圍的自然環境之餘營造高貴神祕的感覺。Amen Florist花藝師Kin用深紅深紫作主色創作出一個富線條層次的餐桌主花，加上Words and Ribbons調配紅黑漸變的書法，以細膩筆觸勾勒宴會文字，整體高貴大方而又不失型格。擅長紙花藝術的Paper Play Design設計了剛強型格的全黑襟花配襯Sam的整體造型。穿上Noel Chu Atelier藍色禮裙配上Down the Aisle Atelier首飾的MM散發出迷人氣息從叢林中步出，坐在餐桌前與Sam舉杯談情。 山頂上的小石屋也是取景地之一，荒廢的石屋當然沒有華麗的外觀，吸引我們的是一道道時間留下的痕跡，和它一直屹立於山的傲氣。A Legna Pâtisseries創作出雲石漸變，金色起伏花紋配上幾可亂真的糖花蛋糕，與Paper Play Design的紙花藝術成了完美無暇的配搭。 MM和Sam的輪廓非常突出，在與他們首次見面後覺得他們活像從畫框中走出來的主角一樣，於是決定為他們度身而設一個場景。在山頂平原上用木頭和畫框搭建一座畫廊，畫中主角以復古造型現身，Cocoon Bridal的復古兩截式禮裙和hahahaflorist的花球剛好讓MM復古中帶點跳脫感，Sam脫下眼鏡並換上Novios Design Studio的煲呔站在畫框中，彷佛是畫家筆下精心雕剢的完美作品，在畫框前留下現在彼此信任，幸福的模樣。

冥婚相咁

重溫一下佢地既Love Story

Amy & Raymond 【Love Story】By Msaue.l

who ARE invited | Chow Tai Fook MM & SAM

MMM Ngai Chak Chak 麻甩Style, 笑到收唔到聲

其實夜媽媽一路po我都一路好撚柒驚

老泥M無論點打扮都整唔走陣mk味

點解求婚介子好似唔同左咁既？

摩擦力

究竟邊隻先係偽老公既求婚戒子

一堆淘寶link呀老泥妹
你del倒幾多呀 不如你大大方方認淘寶
你啲妹妹仔都會受落
仲話 淘寶都著得咁靚 嫁啦屌
不過你冇得搞市集呃人錢咋嘛

仲有fb集link呀
點解會比人咁寫既？
你地不會是假裝恩愛吧？
解釋下

其實到底澳洲啲cafe有啲咩咁特別要餐餐食？

我以為佢iso教太大搞成咁 原來係專登

禁入去佢ig睇發現有好多中學同學like
唔係連登都唔知有呢個人

平時人地問佢嘢佢就一係答老公揀唔知 一係答細鋪
而家人地一問佢幾錢佢就答cafe食左70澳幣 驚你地唔知佢用幾百蚊食cafe好high class架

名牌/佢覺得貴嘅野就會答架啦

老Mk...做完大鄉里未

冇錯 平時問佢啲淘寶衫係邊買死都唔答
仲惡到del人comment block埋人
一有啲係有牌子既野就即答
驚死人唔知佢終於有樣野係有牌子

係人都知你係二手店買啦

剩係浦cafe ，影相勁港女，香港做都得啦
成個 trip 唯一就係睇石叫有啲意義

睇石係偽生叫睇，佢去到都唔知做乜鳩

去澳洲都去cafe
我又唔覺佢去個啲好靚喎
連彩虹屋都唔去下 唔講唔知你去左澳洲
偽生下次你自己同朋友去算啦

偽生驚死人唔知佢搵邊個當地攝影師影相咁 tag返個攝影師出嚟

我想知老泥妹點同攝影師溝通

去個旅行都要請攝影師留念先好笑
第一次聽人去澳洲咁值得留念到請人影相
好寒酸

消費完恩愛夫妻，幾時消費偉大父母

我成日都唔明 點解出面睇係6個comments

但入到去得返3個？計埋佢自己個caption都係4個？

等睇佢旅行啲相post到年尾
翻到hk再post張自己望住甜品櫃既相
知你好鐘意食甜啦 但post背影相至係重點
仲唔夠 執行李都要講聲
然後今晚又可能post旅行相話好掛住

返到香港就會話香港步伐快又忙好掛住澳洲慢活生活
明明一個就返一日放兩日 一個就冇嘢做淨係識p圖 鬼佬都唔夠佢地慢活啦

日日都食幾斤糖，佢下面一定好撚臭

其餘嗰兩個Comment係咪傻阿偽太del左呀

呢個好笑

真係想知佢老公鍾意佢啲咩
樣又唔係真係咁靚
身材又冇 又瘦又平胸
性格又港女

photos 然後用it
英文差唔好打英文啦⋯⋯

真心想知咁既程度點考到消防隊長

你地班人真係好撚無聊
十足一班8婆
你話人地mon實個po
其實你地咪一樣mon實佢個ig
個個都企喺道德高地批評人
睇左10頁都覺得浪費人生
好撚on9

真係辛苦你睇晒10頁
覺得浪費人生之餘仲幫手推post

唔使客氣
推po比人睇你班8婆有幾無聊
似足3姑6婆講事非
你地又好有內涵？
50步

我屌 最尾個張我真係嚇親。。。痴撚線結婚影埋啲咁嘅相

可能係偽太覆架呢

咁又好明顯偽太寫唔出呢啲

暗黑料理
生菜加蛋，都可以叫湯
係我孤陋寡聞定佢太創新

平時好多巴打開post話老母啲暗黑料理
遲下偽生係咪會開post話老婆煮啲野cls

可能貪有條女明知自己成日偷食都唔走
仲肯死心塌地

起碼都加d豬肉吊下味掛？！
滾熟d菜就叫湯
洗菜水咋掛？！

其實食得頹都無所謂 無理由餐餐食好嘢嘅
但重點係 點解淥個菜都要po ig
佢係咪無聊到咁 要係ig喪r存在感

佢做既野要po上ig先叫生活
佢人生既價值就係個ig

老泥M真係好有討論價值
點解可以每一個post 每一個Story都有位比人入

嚇到個心離一離

哇原來佢個眼袋大成咁 平時p圖p到乜都冇

唔怪得收貨都要化妝

呢張好恐怖
邊有人影婚相咁灰暗

可能反映出佢段婚姻關係都係咁灰暗

陰公 老泥m病左幾日都冇偽老公照顧
要獨自食住黑暗料理叫春

個湯

雖然平時唔信呢啲濕鳩野 但又好似幾準

屌 你地想點喎 上次話人唔落肉好窮酸
依家落左少少瘦肉粒又屌

碗”sao”水真係飲唔落口
Sorry有冇人正字下我

擺到明落肉比haters睇

好想知偽太係邊度買件車線口咁彎彎曲曲咁特別既衫

細鋪仔

Zara都有差唔多款 你可以去睇下

餿水？
碗嘢真係好驚嚇

係 好撚似

病咗大撚曬啊
駛唔駛日撚日話唔舒服

食個藥水都要影 真係mk妹

嘩 老泥m病左咁多日終於有人照顧下啦
可惜係宿舍d師兄弟
你老公呢？ 你d好姊妹PR老女人呢？

再睇下 人地煲粥都多料過你煲湯

偽老公呢？
偽老婆病左成個星期都冇影？
話你地為名為利而窮酸簽紙做偽夫妻真係冇錯

條女咁熟面口，有無做過ptgf?

病左post少左好多story

cls

佢做ptgf會窮 倒貼先有客啦屌
拿呢獲幫老泥妹啦

唔係因為病po少
係因為佢已經冇野好分享
佢人生太無聊

係咁架啦 隔幾日就話懷念過去po下啲幾年前嘅相 話時間原來真係過得好快 明明隔一排先po完舊相又係話不知不覺間一齊左咁多年
隔一個月又搵返啲細個嘅信啊日記啊話細細個好鍾意偽生 估唔到真係可以嫁俾佢

我都正想話佢係咪食緊豬餿

真係隔幾日就loop
未到呀婆就已經好似啲呀婆咁成日懷緬過去

過2日又會有post話自己似呀婆
又易病又唔吹得冷氣又只係鐘新飲水
鐘意食無味既水煮菜

話佢咩 佢都會兜翻

鍾意

偽生娶著個又虧又唔識煮飯淨係識發脾氣既女人返去
我真係恭喜你呀

講到明係「偽」生

係咪暗示佢p圖p到人地連個仔都認唔倒

[member]不如咁樣討論等佢唔知我地講咩 無得遮醜罷啦

屌自膠

屌 下次proofread下先出comment 今次無心打係前面

我屌 我好似識其中一個女仔

岩岩先留意到呢個PO，留名跟進

佢先生應該想低調私下求
但老泥m呢啲冇得po相不可一世既人...
又點會收貨呢
影下汽球 同作狀相係必要
瞓醒第日仲要拎札花落樓下再影

追完呢個post去咗google佢以前啲相
真係差好遠 而家瘦得太恐怖 個樣又老化

其實佢真係個好好嘅人版
話俾人知美貌只係一時（假設佢以前有啦）
唔好好增值自己 到你老咗乜都唔係
只有內涵 知識 你嘅思想諗嘅嘢 先跟你一世

我啱啱都google左佢
發現有個ig
呢條女一直都係淘寶fans黎

又無腦 讀唔成書 係ig講句野都濕鳩過其他人
個樣又老 執相都呃唔到枕邊人

由xanga年代已經有睇佢
以前最多都係一個標青既mk妹唔太反感
而家九唔搭八
有時唔怪得啊流定唔知偽生會偷食
對住條咁既女，肯定全天候24小時mon住個老公，仲有唔使睇都諗到出街影相影得唔好睇就會發癲果類人，又要焗住影扮d懶不經意被偷影咁款既相，見撚到都嘔心，點面對親朋戚友同事
控制慾大到痴線既女人
仲有同佢做家人都慘
我係佢個妹真係想死，有個八婆格家姐
仲要唔好彩家姐靚過自己
細個實無好日子過
大個左個家姐為左r著數做人做到咁撚假
比fd知自己家姐係老泥妹真係7到想跑返去啊媽個閪窿
仲要家姐咁出位比人狙擊通常都會連累埋屋企人，個妹就慘

老泥妹今年30歲啦
好想睇下佢仲玩到幾多年

大家都明禍不及家人既
同前面好似有講係反左面

可惜啲仔淨係識睇樣

佢係咪知自己年時已高
想轉型做飲食blogger

完全諗唔到佢可以轉型做邊類型嘅blogger喎

美妝？
次次有sponsor最多都係影啲產品相上網，你影得再靚都唔及人地官網影得靚
完全冇用後感可言，一樣product啱咩皮膚，係咩質地，乜9都唔會解釋
貪就識貪，po就只會po返啲pr稿

旅行？
旅行又唔係去得多，去日本又打咗韓國，今次叻啲衝出亞洲，但去邊都話掛住秦國
但去親都係偽生plan，人地inbox問佢啲嘢佢乜都唔9知
淨係識玩ig，po美美的照片呃like
去睇大自然風景又話急尿唔識欣賞，完全冇諗住去了解當地歴史同文化

美食？
喺香港食黎食去都係華嫂，一係就去大帽山腳飲茶
去旅行淨係去Cafe為影相
啲嘢好唔好食係其次，最緊要杯嘢有拉花，碟嘢擺盤靚
可以俾佢影n張不經意嘅相

年時已高轉做KOL都算，好心就搵下自己嘅定位係乜啦
冇水準冇內涵冇學識冇樣冇身材
真係好撚可悲

開班教人淘寶
然後用幾倍價錢買淘寶野

佢有潛力去教人點去偽做完美人生

睇內涵都要睇少少樣架，欣宜咁款內涵好極都冇用啦

應該話有内涵+普通樣>>>>>>靚女冇內涵

我都係xanga時代開始睇佢
嗰陣都覺得佢幾靚
跟住有段時間冇留意佢
再睇返佢ig又同返倪生一齊
開頭都以為佢地係sweet
點知俾人爆咗咁多嘢出嚟
佢而家做所謂KOL睇到人好尷尬
佢真係不學無術嘅好例子

老泥妹最近好靜

可能呢排無咩題材

本來都唔太鐘意佢
但連續幾個post都集中討論佢開始覺得煩同厭

咁你咪唔好睇囉 冇人逼你

佢係咪殘雞黎

係老泥妹入偽生ig post定佢叫佢老公一定要post啲佢p完既相

件tnf日日都著住

唔好畀佢停

點解倪生會娶老泥妹 ？
係咪被人強迫

哇屌 最新po嗰張相寒曬背咁都po得出
寒背寒到好柒

屌邊到會有人倒咖哩落飯
睇見都唔撚開胃，咪浪費食物啦你老母

咩野叫 啥都不如你對我好比較好

又要回顧佢個婚禮

大陸妹

老泥m小弟撞到你
你好撚精神同埋口罩都冇帶
把聲中氣十足
一返黎就扮病
驚死你老公唔同你過一週年 所以扮病
唔好呃埋自己啦好心
#情人節m come🇯🇵
#週年紀念日生病😷
#仲有冇呀

真係唔明

點解有數量上限

你係本人定老婆
諗定原因幫老公兜

新function
又驚有人笑佢又唔想關晒個cm box等人留言話佢地sweet

每個post 都係positive comment

偽生個黑白相奔喪post
講到就做人老豆咁款

劣幣驅逐良幣
咁嘅gene唔好害下一代啦累人累己

可唔可以cap黎睇下

老泥m真係好正 永遠都要自欺欺人
病到hihi又返到天水圍娘家住左兩日？
又同到PR老女人出街食飯飲酒？
偽老公返一放二都無陪過你照顧過你啦 對你好？
禮物？有嘅話仲唔狂影相po story po ig？ 定係份禮物唔見得人呀？好似隻cheap cheap求婚戒咁要收埋呀？

老泥m你搞嗰個都唔叫婚禮啦
男家家長親戚又無 禮服又無
婚紗、裙、求婚戒都係淘寶
仲要丟人現眼幾多次？

字都唔識多隻返去讀多幾年書先啦，乘客咁簡單嘅字，小學生都識啦

真係好柒
乘客都唔識

老泥m點識照顧細路 飯都煮唔掂

湊細路要識煮飯嘅咩？
識影相就得啦，小朋友都係呃like嘅工具黎架嘛！

其實佢係咪自言自語緊？

其實點解偽生番一放二都好似冇咩時間陪老泥m？ 有共識各有各玩？

細舖仔買架 唔準你亂講

細舖仔細舖仔
如果係真，佢都正水魚嚟，
成日都買埋啲淘寶貨

zara h&m uniqio bershka都有差唔多款 你地可以去睇下

有冇發覺老泥m從來唔會公開反擊我地
因為佢唔想引到班fans睇呢個post啊嘛
搵人去貼link啦

又啱喎 黑白色係感情嘅逝去

其實淘寶淘衫好正常姐，好多begger都唔介意俾人知啦 點解老泥要咁撚驚俾人知 唔通真係以為佢有錢咩

又入偽生ig post相
碗筷放對面 影相就同一邊
唔係第一次架喇

其實係咪得佢一個人食
得一碗有飯
又同一邊影

好on9 對面冇飯又冇人 同鬼食？

如果俾人知係淘寶貨，遲啲要賣走清衫俾啲無個妹妹仔，就唔可以mark太高價

屌依個真係好撚柒

笑到仆街

一個中 笑死人，打牌呀？

有冇一日係可以冇錯字

計我話係佢自己都睇唔起自己
先至咁在意d衫係咪淘寶貨

tee加牛仔褲都著得咁大陸味真係第一人

屌。。。好神似

條belt都係淘寶

29蚊 差唔多款
成身淘寶嘢

15蚊

其實成身淘寶唔緊要，
最嘔心係佢唔肯認，
成L日都扮上菜

無限loop hermes袋仔&chanel草鞋

佢成日話唔舒服 係咪想人問佢係咪有左

有盲粉留言問佢件衫邊到買
好想做好心比條link佢呀

佢成日扮有咗

佢把聲真係好出事

又冇留意喎
有冇例子

之前有位絲打好好心幫佢比link人，肯定已經比佢block7左

佢係咪好恨有呢
成日話唔舒服，
偽生又出埋啲隱晦post暗示自己做老豆，
佢又唔係真係有左，
成日都喺度自己ff，整煙幕，
佢唔尷尬，我睇都覺得尷尬

每次聽到佢把聲都嚇一嚇

野都未講得正

佢把老牛聲加埋鄉音真係好趕客
一開聲真係出哂事

唔開聲都出事喇

點解佢識寫個痊字唔識寫個癒字

佢把聲真係好撚難聽....

點解咬字咁唔正

個GoPro 可以講十年

又binc

特溫柔 想嘔

眼神特溫柔
聲音特老牛

唔知點解佢講「照片」總係覺得有陣大陸味

特溫柔都係
淨係聽過大陸人講特乜乜 特物物

連條belt都係淘寶買裙/褲送

點解可以咁快搵返淘寶

以前都有follow佢
後尾真係頂唔順佢日日係度叫春就unfollow左

Cap張圖就可以係淘寶搵到 好方便
建議一眾妹妹仔好好運用此功能 唔使再問佢邊到買

岩岩試左
真係同佢啲衫100%match

佢又唔係買淘寶d文青店
個d相對少人買
佢又賣埋淘寶銷量好高個d
怪唔得人

我地講完下次佢會揀返啲少啲銷量嫁啦

咪又係周街都係既款

一搵就搵到

好意思話自己活潑好動
屌你老味好撚大陸feel好柒

佢叫撚完春未 ？

佢起身護膚條片把聲 勁老牛 以為係男人

把聲同佢個樣好唔夾

發覺個post耐唔耐就會有一個負評

其實佢係咪淨係得ceci 1個friend

佢d鄉音好難頂

嘩屌 個鼻同個嘴
隔住相都feel到超強剋夫命格

點樣可以係街做呢啲蝗style pose影相

講真追咗咁耐post，睇到踏入中年仲係鳩下鳩下嘅mmm。

如果繼續咁樣落去，佢將來係點簡直顯而易見。

廢sam以前廢開要硬食冇計，宜家衰衰地都做消防員，叫有啲經濟基礎。

反觀條老泥m，字又唔識多個，技能又冇，性格又鳩，姿色隨年齡增長而不斷下跌。

一邊增值、另一邊貶值，終有一日廢sam頂唔順就……自己諗啦

發埋啲KOL夢，到時人又老、錢又冇、工又搵唔到……

又扮大肚

如果唔係有左
身體都好差下

覺得佢好難先會有BB既體質
未有都虛到咁

我都覺
唔好生養
不過冇所謂啦生左都唔撚識教嫁啦
呀唔係 可以教個女淘草鞋

佢呢啲人千奇唔好生仔 害咗個小朋友

收人Sponsor賣下廣告炸麻
扮乜9介紹姐 屌
乜都都介紹嫁啦你

多謝各大品牌

佢係咪中曬

雖然咁講好衰，但希望佢真係！千其！唔好！生仔！

佢同偽生關係咁差，宜家各有各玩做門面工夫呃下港女就得
如果真係有細路一定會好影響佢心理發展

把口有少少口德喇
佢讀書少MK妹都算，但連兩個人之間都相處得差
萬一生仔黎維繫感情一定害死個細路

都係嗰句，無謂一世人都咁努力為左迎合網上對你嘅生活嘅幻想，過屬於自己嘅人生喇
你同一班KOL yani姐同spoon又好，真係一個反面教材
睇到你地日撚日扮過得好好，好多姿多彩，好幸福，其實完全扮出黎
真係好無謂

放手喇。

講真去到三十歲人仲咁，真係好慘
我地除左笑鳩你，都會當你係反面教材
希望我老婆去到30歲唔會好似你咁
不過我老婆做緊OL 唔會好似你咁
應該咁講，好多人都好過你，打份工正正常常咁
老公都會尊重自己呀
依家你老公返1放2都成日叫春 全日係屋企陪你影相好冇？
好心你睇下你身邊班friend邊個好似你咁啦
正常一個女仔都唔會搞成你咁 除左ig乜都冇
唔好話我酸你，我細你老公咁多年已經搵得多過佢
同埋我冇爭人錢 老婆唔係係d霉琴行到做pt咁囉

完全唔知係度做乜鳩
30幾歲人仲係度J自己浪漫戀愛
明明就假

成撚日擺上網講，我老婆都唔會啦
真係幸福就唔會成日咁強調 自欺欺人
成日ff老公對自己幾好幾好 又要炸病
有你做對比，我真係覺得我老婆好幸福 呀唔係
其他女人好幸福先啱

龜頭巴 依到都見到你

佢扮乜活潑好動outgoing呀
之前話自己行山行半個鐘已經嗌攰
點之只係行鹿頸

比你發現我咁八婆tim

屌 比人試下唔同既定位啦
運動 美妝護膚 賢妻良母 旅行kol(泰國)
不過都係主打幸福美滿家庭

等睇寫老泥故，PTGF欣宜個故笑到gap gap聲

支持呀 等睇
老泥都係叫欣儀

屌 ceci都出現左

佢知唔知咩叫好綿？
呢啲叫好稀呀。屌

鹿頸樓梯都係得嗰幾十級
邊叫行山

食過棉既粥未
你呢d叫水+米

有冇人可以話比老泥妹知，佢可以搵咩工
寫字樓一定唔請啦 英文都唔識多隻
sales都剩係可以返d cheap brand
因為稍微好d既brand都要識英文對答㗎
琴行？得8級 教你老母咩

其實八級唔差既
不過如果佢肯進修上去會幾好搵其實
點解唔用下自己呢d才能去做份好d既工

真係痴線
究竟係唔識字定點
咁撚簡單兩個字都可以錯
求其行過巴士的士都有機會見到嘅兩隻字

我係佢好好醜醜考到演奏級
講出黎都好聽啊
全職教琴又唔會失禮
但又窮酸又要做全職所謂kol真係柒

打份牛工點及影幾張相做 “KOL” 好？
做得 KOL 都係啲貪威識食嘅 beggar 啦

其實私人教琴如果有口碑都好搵錢
識得有人只教琴都買到幾層私樓
係佢唔識諗，三十歲人淨係識發埋啲KOL夢

我睇到時都諗咗3秒。。。綿？？？

我以前個miss就係，有成三百幾個學生
無一日休息得到
有心教係好好搵

賺乜錢買乜樓
人地1996年走撚到依家
緊係想做廢人攤係屋企自拍

兩老層樓咪比埋佢
駛乜買樓

先生都有宿舍啦
不過到時人地一腳伸走佢就唔知啦
我老婆特登去工聯會學煮飯黎留住我個胃
老泥m就叮咖哩
唔係想係咁擺我老婆上黎講，不過呀先生知唔知咩叫妻子，我呢d先叫娶老婆，陪你行一世㗎，你娶件乜撚嘢返屋企呀

煮淋左啲米就叫綿

又話病又食辣，食完又嗌病，無限loop

因為先生唔肯同佢補祝一週年
咪病耐d囉屌
同先生出去補祝完就好返啦 心病黎嫁

但先生唔撚理佢

真心好煩
日日都病

佢頭暈同便秘係鬼病咩
只係佢冇街出 又冇人搵佢出活動
先9up自己病咗
咁就可以po下ig等人可憐下佢

覺得偽老公新嗰兩個post都係老泥妹自己post

佢地結婚都係為宿舍， 為做KOL呃錢
偽生咪又係繼續出去偷食
唔通日日對住個無內涵樣又乾又凹嘅女人好咩

蒲你阿嬤，索性煮潮州粥啦，唔需要太多技術

我曲線咋，唔係想話教琴係牛工
有心教要付出㗎嘛，乞慣食點會肯腳踏實地工作吖

知你曲線
係唔明點解好地地一個女仔要咁
讀書唔叻有其他方面咪發展下
搞到自己成個人生好似好空虛咁

其實教琴真係一門手藝
家陣一日24個鐘
佢有幾多個鐘係用黎ff 叫春 懷緬過去 扮有左.etc
真係唔知佢jm9係到荒廢人生

佢唔好老脾點教得耐呀
郁啲鬧小朋友再比人見到點算
唔同經營下ig係部電話後面要幾假有幾假
等有一日呢一行沒落佢就GG嚕

老公逼佢食早餐好sweet呀
但佢表達得好柒

平時佢夠逼老公影相啦

係咪煮得太難食 先生唔撚食呀

係囉 好想kol 呢行快d沒落
睇下果班女 仲可以做咩

圖都無張 平時唔係好鍾意狗屎垃圾都影一餐
係咪佢9吹咋

點會呃人喎 一定係煮得柒唔影啦
一陣比班kol fd笑呀

嫌辛苦囉

係block左我ig定點??
個個ig post都話有回覆留言限制
但D廣告comment又有得留

Agger
我以前跟嗰個miss全職私人教琴
諗下唔洗比琴行抽佣一個月應該賺到fat fat

女人既外在價值會隨住年齡增長而下降
所以好應該搵啲野令自己內在增值/保值
其實老泥M字又唔識多隻，老左冇得再做kol
教琴真係佢以後唯一可以搵到下食既途徑
點解可以完全唔諗下自己冇得再靠樣搵食(同埋可能連偽生都唔要佢)既時候要點

佢諗住第日生咗仔
可以全職湊小朋友，又可以邊做KOL搵錢
到人老珠黃偽生都升職加薪
佢洗乜增值自己啫
每日on下on下就成世架喇

害死下一代

都係一種幸福黎既

#曲

條老泥m簡飲擇食到咁 蛋又唔食 蕃茄又唔食 薯仔又唔食
淨係識食啲甜到生念珠菌既甜品
第時比佢有仔生既話都驚佢陀到個b營養不良啊
不過食咁多糖又零運動 我擔心佢會生念珠菌多過有bb囉

好耐以前 我個fd係元朗某賣衫鋪做
佢經常係個間鋪入貨
然後double價錢係佢自己間網上賣衫鋪賣返岀去
原價80～90一條牛仔褲
佢就賣160-180咁賣返岀去

屌你咪撚生呀
到時個小朋友唔見八達通

分分鐘比佢出幾10個post狂屌

啱啱出世跌奶嘴都屌啦

諗起佢把聲屌個仔：喂喊夠未呀

你個音唔啱
胃鹹夠味牙？

咁期生果陣呢我就會呢錦計下艘幾先既
g後就搽啊西面 畫下個妝
g後呢就會駐棗餐比鮮生sick
先生鍾會逼我sick機彈
信佢出門g後就開始睇舊上，po下艾豬
突而發覺斤日係日週年
鮮生冇理個我 比班fan屎見到唔咪敢好
唯有扮餅 自欺欺人

以上為得分題（10分），請翻譯

答案如下：

不過老泥m應該都讀唔啱㗎啦哈哈哈哈哈哈

你句嘢有聲嘅

屌你老味笑撚死我

鮮生
好譚仔feel

唔一定淨係事業可以有成就
有個好嘅另一半、照顧好屋企或者增值自已都係一種成就
但佢同佢老公本身都貌合神離
飯又煮唔好 又唔識打理屋企
每一日要依賴係ig 營造佢理想生活
透過人地like & comment 去麻醉自己現實生活就係咁幸福 其實都幾可悲
見到佢咁樣都提醒自己做人要踏實d
要為自己人生努力 唔係為ig努力

個post名係咪要改下
人地秘密結婚咗

都唔秘密下 係好寒酸姐
唔緊要啦 反正佢地都唔似夫妻

佢真係好撚cheap

老泥M呢兩日都冇叫春
好難得

Mon到實一實

post都冇出

上典牙你地 老公唔響屋起，邊有得post

廣告呢
吾曬搵錢做begger牙

好似冇見過佢靜到咁 成個星期冇出post

病左呀
唔舒服點出post喎
老公都冇照顧佢 咩都自己做 冇得show off

佢病左？
咩病搞到病左成個星期咁嚴重呀

老泥m 再叫春，唔好咁老泥m, 叫回憶m (靈感黎自回憶火影）

唔做譚仔啊姐曬左佢

唔好以為失蹤一陣我地就唔會追擊你
一陣一出返post 就話自己之前病到死死下
所以結婚一週年都冇慶祝
咩多謝先生既體諒同照顧
之後又一堆妹妹仔關心

你地掛住佢呀？

尋找失蹤人士 係咪偽老公冇返過屋企唔陪你出街冇得影相呃like啊

岩岩上左水啦 有冇人覺得佢新相個側面好似ET👽

又叫春一個人食嘢啦 個老公返一放二都可以日日一個人

同鬼妹溝通到咩

乜撚野志同道合 英文你都講唔掂

真心 佢撚聽得明咩 除非人地識講中文

佢好似又瘦左
遲下會唔會得返棚骨

佢個樣完全就係黑人問號

好耐冇見？？ 有幾耐先

屌 塊面無肉嘅

其實佢係咪好自豪自己咁撚瘦

個樣真好係恐怖
登大對眼

點解我唔覺得佢消失咗好耐嘅
佢唔係日日都po ig story 咩

笑咗

屌最拿手係部隊鍋
笑撚死人咩

屌你老母有茄汁豆

又煮狗飯

完全無技術可言

屌好慘 返屋企仲要食罐頭 即食面
呢啲老婆娶黎把撚咩

如果個老婆係出面有返工有自己事業咁
唔識煮飯都情有可原呀
問題係佢日日9係屋企都唔可以學煮吓飯
好proud of自己咁廢咁
係咪廢得嚟又有人養會睇落sweet 啲？

如果比着我同鐘意嘅人結咗婚而佢又有能力養起個家庭唔使我做嘅話，實會付出啲時間學煮啲好餸俾個老公放工返黎食囉

小女人佢又做唔到溫柔賢淑打理家頭細務生仔湊仔煮嘢食，大女人佢又做唔到有自己事業又無文化無內涵無氣質乜都唔識
睇返身邊嘅女性朋友/親戚真係無人會好似佢咁

屌你老母部隊鍋 比狗都唔食

邊位呀

睇字都覺得d老泥鄉音好嘈好煩 樣同身材又炒車
屋企個偽老婆咁嘅質素
又難怪阿偽老公唔想返屋企嘅

屌樓上果對夫妻幾多歲
個老公好似d 15,6歲mk仔

唔知仲以為呢pair仲係中學啲小情侶 屌 原來仔都仔埋

我地離題一陣咋
老泥m唔好咁開心住

做地盤好似搵2-3萬
但兩公婆唔識理財 仲停係口腔期 日日都係食食食

搵幾多洗幾多 過多幾年生多幾件又可以搬大啲公屋
Happy

好似仲話想追多個女

呢d人可唔可以唔好將d劣質基因繁殖落去

條仔唔係犯法咩

我印象中好似幾個post之前都有討論過呢個話題

又入偽生ig post野

佢同mmm都識既 之前mmm有係佢ig留過言 出過街
Btw 之前有follow佢 無啦啦比佢block左 冇留過言冇like過

屌， 膚色黑到大陸民工咁 ... 間屋同成家人都咁肉酸就唔影出嚟獻醜

對比下老泥m原來都有可取之處

差唔多啦
人地好生養d
同埋個老公真係錫佢 邊似得老泥m

無得比

講真人地只係搵到個錫自己嘅男仔
喺自己個private ig度講下老公有幾愛自己
又未至於老泥m咁扮kol扮後生又p晒圖呃like嘅
同埋老泥m唔化妝唔p圖咪又係咁嘅樣

之前有望過下佢ig 係幾冇腦女人feel
但依家private左 又冇public做啲咩
算鳩數啦 唔好討論佢啦

講返啲會考0分唔識聽英文又扮同人志同道合既偽kol不勞而獲收sponsor啦

Dont make stupid people famous

成日覺得余文琪係佢ig d留言都好有骨

上面一家幾口果個
見到都唔想follow
個樣唔靚 d相又影得衰 毫無美感
齋講睇相老泥m勝
終於搵到佢長處 就係P相！

影撚到個product矇查查
收錢賣廣告都專業少少啦屌
幾廿歲都咁無腦on9

佢都頂老泥唔順

係咪mmm攞佢老公acc黎出post

覺得係
真係會有麻甩佬老婆病左都開post 既咩
可能有 但應該唔會係偽生

就算有幾愛一個女人, 男人都唔會狂係IG 叫春啦
身邊都好多女鐘意攞男朋友個ac 哂幸福殺敵, 見到呢啲即係 hide 鳩佢

真係想知后係咪想做cheap自己，連呢個盲毛都送？！

偽生實比消防同事笑死

人地假假地都係個隊長黎 實比班細笑到面都黃

原來依家ig 出個post 就叫關心左老婆？莫名其妙 但呢招應該可以安撫到寂寞的老泥m

老泥m新story笑死人
假期就緊係唔關你事啦 你失業㗎嘛
好耐未見你好似你呢d咁冇用既女人

好天氣都唔見得佢會有户外活動
咪又係行商場 去cafe

係天水圍公園拍美美的全身照呀

放低電話？？攞佢命咩

睇啲用字同分段就知係老泥m 入去post 啦
呢啲文句 鄺仔都寫唔出 何況一個普通男人

佢個TB朋友呢？

咩係朋友呀？

我幫大家上咗條女佢

其實我覺得佢幾靚女，法官大人我屌

屌骨？

樣就唔講啦
你望望佢對波再諗過～

老爸 乜撚野老爸

遲啲去廁所屙屎.....都要po ig story叫春

擺明啦 講野有唔正 有鄉音

屌 老泥m你果碟豆角炒烏冬呀？
炸醬麵
後5後sick呀老泥m

咁都有負評 係老泥好定支那人呀

又煮狗飯啦屌
緊係唔撚開胃啦

一個女人結左婚 三唔埋兩日返娘家訓 佢覺唔覺得丢架嫁

又扮大肚 唔開胃

其實佢今次堅定流
唔舒服左好耐喎

狗糧都好食過佢d飯
佢煮咩我都覺得⋯⋯
好撚寒酸

轉頭驗到有bb

人打書面語佢打書面語
點解佢講野咁撚大陸 咩特溫柔 老要喝一杯
我以為自己入撚左微博

利申 已unfollow十世

因為佢真係大陸妹

可能有左

未夠3個月唔講得架
bb小氣呀 你地唔好再講啦

偽生咁唔小心啊
真係有咗嘅話偽生下半世無得走啦

老泥m安緊胎 陀穩個b

留名

偽生無啦無啦

真係有咩？

如果佢真係有咗
到時生出嚟個bb好慘

偽生竟然肯中出佢

不作準，話唔定係先生唔同佢慶祝情人節，求其up
不過我記得2月13定14黎m

吉穿dom dom

好癲記得佢幾時黎m

好難唔記得呀 情人節扮m到

個細佬一係大把人助養
呢個咩世界

原來個窮酸澳洲旅行係delay左兩年嘅honeymoon

當老泥m日夜喺宿舍叫春扮病呻寂寞時，偽老公返到宿舍係掛住拆amazon

偽生剪片想撈埋做beggar?

一定係啦屌

可能見個老婆收咁多
拍埋片一定收得仲多 但老泥m又唔學
一於幫佢剪埋片 就有好多廣告 fatfat

做個真正既乞食youtuber 拍條片就有錢

好撚癲
佢又要做YouTuber

大家好我係偽生

cafemoon

好想睇佢有bb

又返左天水圍搵老豆老母照顧
做女人真係最怕嫁錯郎

佢個款點都似低血壓
如果佢真係有b
真係要驗清楚 驚佢未知有b嗰時食左啲藥對bb有影響
因為都幾多藥唔建議大肚食

BB rip

似係佢地自己空歡喜一場左喎

一有bb如果跎b個陣有乜野係做錯左既話就好易引起一班痴撚線老母圍屌

條女嘔唔嘔心, 關我咩事？

輕輕鬆鬆又到40頁。
多謝老泥M偽生帶俾我地歡樂

下次有無人終極整合下
比朋友睇 佢睇唔明

就黎開6

今次個post推左成兩個月
老泥m潛左水一排

點樣拜託自己要天天開心
佢可唔可以唔好再亂用啲字

點解好似安慰自己過啲咁既生活
有個咁既老公

平心而論
佢個樣其實靚既
但好太瘦啦 搞到三尖8角咁
同埋有陣濃烈mk味

發夢夢見係荔枝角

轉左好耐喇

發夢見到係旺角果邊
好似係

利申 之前仔仔同佢同局

我留意呢個人唔耐 岩岩係ig 第一次聽佢把聲
完全同我想像中唔一樣 把聲好難聽呀真係

唔舒服係真既
借啲意想扮大肚都係真

請移玉步

(續) 依對情侶mmm1122好撚嘔心6